耶莫蘭高撩講波佬打交「希望他不會笠水」

【體育】韋斯咸前鋒耶莫蘭高被烏克蘭講波佬批評狀態不濟，生氣得欲跟對方講手不講口。
韋斯咸開季連輸4場後，重拾表現，耶莫蘭高（Andriy Yarmolenko）在擊敗愛華頓和曼聯時也有進賬，帶領球隊回升至第15位，但仍被國內輿論批評得體無完膚。 「年輕時，我經常跟別人打架，有贏有輸，但作為一個正常男人，打架是平常事。」韋斯咸不敵白禮頓，耶莫蘭高在剩下20分鐘時被換出，遂被烏克蘭講波佬高比哥夫（Wladimir Kobelkov）狠批。 於是，耶莫蘭高有意約戰那位講波佬，在擂台上解決紛爭，「我現在下戰書，下場就跟高比哥夫決一高下，也不想再聽到他的說話，報仇雪恥，我正在等待他的答覆。」 烏克蘭將於周三友誼賽面對意大利，耶莫蘭高有份入選，相信亦會在歐洲國家聯賽對捷克時披甲。

體育新聞及英超、西甲精華，請按此

G.Honeyman

人地話你對腳廢你就同人講手，呢條友究竟係咪智障

威脅你生命既野獸

@世XXXX

可以改文

你老母

交比你啦渣維子

禁藥狗

肉酸

以為自己好撚型
Mk格扮真男人

收皮啦肉酸狗

睇左幾場
呢條友真係好l廢
踢好你啲波先啦垃圾

可能連個講波佬都唔夠打

原來會員世XXXX真人係講波佬

Diego Costa都笠水

講波佬：當我係威脅你生命既野獸

on撚鳩

而家重傷六個月 唔知仲打唔打

我以為佢咬柴咋
原來咁大獲